六月蘇格蘭

自膠第一次出post放左係吹水台 放返係旅遊台先

小弟諗住六月去曼睇完卡膠之後直上蘇格蘭玩5日
我見好多Ching推介Isle of Skye
有冇巴打可以分享下報過既local tour, 尼斯湖係咪可skip
另外Edinburgh用一兩日係咪已經夠 想放多啲時間係近郊, 上網啲相好靚
求巴打絲打𧶽教

嚟緊六月中近尾去Edinburgh玩幾日
巴打幾時去？
我諗住報local tour
Hea玩

我六月頭去
見MacBackpackers多後生仔報
諗住報個3 Day Tour

推

巴打求包膠有咩玩
三日tour睇過好似150磅左右
我都係報一日係city行下算

Highland係蘇格蘭精髓 試下google打skye
Edinburgh聽講兩日是基本 我仲揾緊資料

Edinburgh 快玩應該兩日都可以嘅，前年玩左3日但覺得可以留多日

之後喺inverness報左highland experience嘅 isle of skye one day tour, 佢帶我哋去Elgol, 個景係靚嘅，但完全冇去portree同再北啲，覺得路線唔夠好，同埋架車好似最滿可以裝30人，覺得太多，應該揀少人嘅啲。

尼斯湖係冇特別嘅，不過通常都會經過，唔駛揀個特別feature佢嘅tour

我都係六月去蘇格蘭，我報埋團啦。
3日Total:$183 GBP 連住宿

我都係報呢個

黎緊八月去 留名學野 時間緊迫我應該得四日fullday 一日市內再join個三日團但仲未睇得岩 諗緊hp果架火車值唔值得去

搭過HP火車 要提前上網買飛
Walk in唔會有飛買到
好多人會霸窗位影條橋
舊年影

Edinburgh 2日行景點同hea 咩都夠
通常local tour點都會經過loch ness 俾你影一影
其實Isle of skye三日都夠
雖然我係報左rabbies 5天團去埋Ullapool 個頭

唔係呀我諗住join果啲包埋去hp火車嘅tour呀 果啲應該會幫我地買定飛？

咁你要問下

上年8月去 留左十日係Scotland 8月有得睇Fringe Festival真係好熱鬧好開心 參加左macbackpackers 3日團 大家都好玩得又可以一齊行山 雖然天氣好飄忽一時好猛太陽一時又落下雨咁 不過整體都幾好 幾適合後生既去

巴打咁岩 macbackpackers 幾號

坐車影反而無咁靚 sample相係咪要自駕 時間緊逼 留返下次

之前去過7日 三日係愛丁堡 今日上咗去Loch lomond 一日係Glasgow
愛丁堡建議留三日 你一定會愛上呢個城市
我上Loch Lomond行山 啲境好靚
個度唔算係遊客區 啲local會撩我地傾計
而Glasgow就不了

我都想6月去 留個名先

係愛丁堡住，有咩可以問我

自己一個報左macbackpackers 希望有人一齊玩
scotland啲天氣好唔穩定?

有咩係必食
同埋邊度買同睇whiskey

我果陣同團有一個香港人 有台灣人 有澳洲 意大利等等 都玩得埋

啲天氣成日都好多雲 我之後去couchsurfing個host再車左我上去睇都係好多雲

近edinburgh castle有whisky廠